# hier fehlen die Daten zur Funktion
###### PV-Werte für Alpha Strike eintragen.

Ein Import der Werte als csv oder json

###### Präferenz für zeitschiene setzen.

Ein User Profil soll was beinhalten

###### Wie kommt der nutzer an sein Chapter? 
* Admin können im Backend würfeln und das Ergebnis dem Nutzer zuweisen.
* Nutzer kann per knopfdruck neue Mechs bei Admins anfordern.

Wie soll der Admin bereich aussehen ?


###### Graveyard; Übersicht Kaputter und verlorener Mechs.

Wo sollen diese angezeigt werden / Tab oder extra Tabelle 

###### Druckansicht
Was soll hier gedruckt werden und NEIN !

###### Option Textfeld für Mechs
Textfeld wo genau, zum chapter ?